求男裝斜孭袋推薦

budget $500

Thanks

peak design

super-x

平靚正又經典

你有胸肌先啦屌

geography

男裝介波袋

PE堂裝運動衫褲

貴少少 Radiant R1

呢個好似唔錯，有個位放遮，唔知邊度有實物睇

我都想搵個..擺得落支水同遮又唔會太大

有一堆都有賣，可以去睇睇

買咗了，謝謝

1k 有咩選擇
想夠擺得落飯盒帶飯

Messenger bag

好唔好用?

都OK，不過拎遮出嚟唔係咁容易

有冇實物相睇吓

我買咗黑色
BTW, YouTube好多片睇

始創買？

係

好用？

500難攪d 比多少少bellroy

都滿意